有時真係唔怪得人屌鳩你的士狗

話說今朝飛返香港係機場飛的出市區
咁成身帶得一個hard carry size嘅背囊
上車都冇野 落車佢無啦啦話要我加6蚊行李費
我話呢個背囊仔放我個位腳底咋喎點解要收錢
佢同我講個個都將個行李箱放喺架車入面咪下下唔使收錢
我話我坐飛機都唔使額外收錢嘅hand carry你同我攞行李箱比 背囊咋喎
屌你佢夠膽死同我講超過兩呎就要比喎
我即刻屌佢60cm都未夠點撚樣兩呎
最尾死都唔撚比 結果死死氣話唔收啦唔收啦

咁你個袋有幾大?

擺得入車就唔撚洗加架啦
上次我拎埋gip上車都唔洗加

細過hand carry size limit小小 轉頭cap上嚟
btw一定上得的士 有乜可能飛機都hand carry得 的士唔得 佢真係好撚有趣

咪戇鳩, 超過尺寸一樣要俾

1. 行李附加費：

一般來說，司機可就下列行李，收取行李附加費：

每件擺放在車尾行李廂內的行李；或
每件擺放在車廂內而長、闊、高總和超過140厘米的行李。

比隻的士狗個名黎

合理喎，除非你拎緊soft carry

我帶大箱就話要收姐 個袋上得機有咩可能唔上得的士

呢隻應該係 我返學都咩呢個

無記錯飛機hand carry個限制仲高過的士
條友借d意呃你幾蚊

gip要睇個司機好唔好人
基本上都收硬 但有時唔會收

我咪同佢講係機場坐出市區咁多次 真係第一次聽到話要收

去旅行6蚊都唔比 仲要咁嬲打咁大段文

濫收車資唔屌得, 你支那落黎架?

關咩事 唔合理點解仲要比?
你每次出街比一蚊看更你制唔制?

笑死 有錢比tips都唔比的士狗啦 想呃人6蚊 定你係嗰個的士狗？

老實講本身諗住唔袋咁多散銀叫佢唔使找 屌佢我未出聲佢就話要加我6蚊 即刻火到嚟

咪撚癲啦你，on9仔，小學畢業未呀？

uber係方便啲嘅
之前都坐過幾次 今次貪方便到的士站就咁
其實問題係佢濫收車費姐

的士狗真係冇一個係無辜

啲的士狗唔抵可憐㗎
工作需要間唔中都要搭的士
經常話唔過海呢樣個樣
有次搭咗一程車
唔識路又唔用Google Map
之後見有三毫尾數佢又冇講嘢咪照畀
跟住摷完畀佢先話唔收
落咗車仲串柒柒咁話「三毫子畀乞衣咩！？」
頂佢個肺想搏人畀多七毫齊頭搏唔到發爛渣

有時帶住d日本客截勁耐都冇車
每次都要解釋好撚煩

有幾次上的士站d車
一上車有煙味即刻話好撚臭落返車上第二架
撚鳩返佢轉頭